北角 JOLIBEE 終於開了

英皇道370號

今日行過, 已經有人食緊野
再睇 fb, 就19 20號先正式開張, 現在應該係試業中

乜撚野叫試業？即係無牌？

攞緊牌 係可以開門做生意 (好似係)

唔係想話你係打手
不過開多幾個post 先啦下次

👌🏻

好食嗎

菲律賓野

賓賓雞

完勝KFC

星期日又變左賓賓食堂

北角條天橋真係好多賓賓
不過無計
一至六對撚住d福建人

以前去賓賓國做野𠴱陣朝朝食

啲野配搭勁奇懂